點解對家一直只會叫「黑暴」「黑魔」，但係得「黃色經濟圈」係用返「黃」而唔係「黑」？

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多

黑暴講緊黑警

我講緊文匯大公東方之流會咁講。

wordings係支共重要嘅統戰技倆之一。

分化和勇手段

黃絲不嬲和理非為主，叫黑暴可以減低黃絲身份認

同等佢地切割勇武

樓主意思係點解中共唔叫黑色經濟圈

咪就係想人分黃色經濟圈係和理非搞
黑暴係防
勇武搞

叫黑色經濟圈咪合併晒兩邊

黑色黃色經濟圈

仲有黑記黑醫
但係點黑佢地又講唔出